美駐華大使館批人民日報 文章在微博被刪除

美國駐華大使館下午在微博發表文章，批評人民日報的回應，是暴露中共對自由言論和認真嚴肅的思想辯論的恐懼，以及北京方面在抱怨其他國家缺乏公平對等待遇時的虛偽，文章其後已被刪除。

竟然會del美國大使館嘅post？
微博從來都唔敢架喎
宣戰近了

小粉紅：嘩屌 好勁啊

打佢老尾喇

美國大使館都賣緊資產

咁驚d韭菜睇到

佢地有肉酸呢樣野架咩

上次都del過英國啦

wechat都po咗，又係被Del

係咪早幾日，屌鳩美媒唔登駐美大師文章的反應

柒到喊咁都怕人知

美國係從來無俾人del過架